大家唔好唔記得火雞姐單野

最近老鼠🐭單野太hit
火雞🦃️姐又想上位了
賊婆推到被人炒

關我撚事

純粹佢太樣衰 想佢收皮

好撚憎呢條火雞姐
樣衰格又衰

推

Push

佢班fans真係好撚on9,成撚日話以前邊個冇做錯過嘢
咁佢之前派人搞鳩乞客個facebook page呢
呢條臭雞姐以前犯法都算根本到依家佢個格都仲係咁鳩衰

幫推

巴打仲推得勁過我

Pish

巴打比力